WOTV FFBE幻影戦争 (1) 11/14 正式營運開始

戰棋RPG新作《FFBE 幻影戰爭 WAR OF THE VISIONS 幻影戰爭》 11月14日開服